# Comment contacter l'association ?

**e-mail** : <enumeas@gmail.com>

**adresse** : Maison de quartier Le Trois Mâts, place des Justices à Angers. 

**serveur de messagerie Discord** :  [Lien vers le serveur Discord](https://discord.gg/WMrbkCjuwb) 